<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cards>
  <items>
    <item>
      <name>Ring des Schwimmens</name>
      <cite>DMH 193</cite>
      <type>ring</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>false</requiresAttunement>
      <description>
        Du hast eine Schwimmgeschwindigkeit von 12 Schritt (40 ft) solange du diesen Ring trägst.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Ring des Ausweichens</name>
      <cite>DMH 191</cite>
      <type>ring</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>yes</requiresAttunement>
      <description>
        Dieser Ring hat drei Ladung und bekommt bei Sonnenaufgang 1d3 Ladungen zurück. Falls du bei einem Geschicklichkeits-Rettungswurf scheiterst während du diesen Ring trägst, du kannst eine Reaktion verwenden um mit einer Ladung, den Rettungswurf stattdessen zu bestehen.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Schutzring</name>
      <cite>DMH 191</cite>
      <type>ring</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>yes</requiresAttunement>
      <description>
        Du bekommst einen Bonus von +1 auf deine AC und Rettungswürfe solange du den Ring trägst.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Resistenzsring gegen Necrotic Schaden</name>
      <cite>DMH 192</cite>
      <type>ring</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>yes</requiresAttunement>
      <description>
        Solange du diesen Ring trägst hast du Resistenz gegen Necrotic Schaden.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Hellsichttrank</name>
      <cite>DMH 187</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Wenn du diesen Trank einnimmst erhälst du den selben Effekt wie beim Spruch <i>Clairvoyance</i>:<br/>
        Du erstellst einen unsichtbaren Sensor innerhalb einer Meile an einer Position die dir bekannt ist. Der Sensor bleibt an diesem Ort für 10 Minuten und kann nicht attackiert werden.<br/>
        Beim Sprechen des Spruchs wählst du hören oder sehen. Du kannst den gewählten Sinn gebrauchen als würdest du an diesem Ort selbst sein. Mit einer Aktion kannst du zwischen hören und sehen wechseln.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Feueratemtrank</name>
      <cite>DMH 187</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Nach dem Trinken kannst du mit einer Bonus-Aktion Feuer ausatmen auf ein Ziel innerhalb von 10m (30 feet) von dir. Das Ziel muss einen Geschicklichkeits-Rettungswurf gegen DC 13 bestehen, oder nimmt 4d6 Feuerschaden oder halb soviel bei einem bestandenen Wurf.<br/>
        Der Effekt endet nachdem du drei Mal den Atem verwendet hast oder eine Stunde verging.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Wachstumstrank</name>
      <cite>DMH 187</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Wenn du diesen Trank einnimmst, erhälst du den gleichen Effekt wie vom <i>enlarge</i> Spruch für 1d4 Stunden:<br/>
        Deine Grösse verdoppelt sich in alle Dimensionen und dein Gewicht verachtfach sich. Dieses Wachstum lässt die Grössenkategorie um eins steigen. Getragene Gegenstände wachsen entsprechend und schrumpfen sofort falls fallengelassen. Falls der Platz nicht ausreichen würde stoppt der Effekt bei der maximalen möglichen Grösse.<br/>
        Du hast Vorteil auf allen Stärke Proben und Stärke-Rettungswürfen. Durch die Grösse macht deine Waffe zusätzlich 1d4 Schaden.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Heiltrank</name>
      <cite>DMH 187</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>varied</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Healing , common, 2d4 + 2<br/>
        Greater healing , uncommon , 4d4 + 4<br/>
        Superior healing , rare , 8d4 + 8<br/>
        Supreme healing, very rare , 10d4 + 20<br/>
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Heldentrank</name>
      <cite>DMH 188</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Nach dem Trinken erhälst du für eine Stunde 10 temporäre HPs. Zusätzlich erhälst du den selben Effekt wie vom <i>bless</i> Spruch:<br/>
        Auf jeden Angriffs- und Rettungswurf kannst zusätzlich einen 1d4 dazuzählen.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Gift</name>
      <cite>DMH 188</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Sieht wie ein Heiltrank aus. Wenn du ihn trinkst nimmst du 3d6 poison Schaden und musst einen Konsitutions-Rettungswurf gegen DC 13 bestehen oder bist vergiftet. Zu Beginn deines Zuges solange du vergiftet bis nimmst du 3d6 poison Schaden. Am Ende deines Zuges kannst du den Rettungswurf wiederholen. Wenn du Erfolgreich bist nimmt reduziert sich der Schaden um 1d6. Das Gift endet wenn sich der Schaden auf 0 reduziert hat.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Resistenztrank gegen Fire Schaden</name>
      <cite>DMH 188</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Für eine Stunde nach dem Trinken erhälst du Resistenz gegen Feuerschaden.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Wasseratmungstrank</name>
      <cite>DMH 188</cite>
      <type>potion</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Du kannst für eine Stunde unter Wasser atmen.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Sending Stone</name>
      <type>Wondrous item</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <cite>DMH 199</cite>
      <description>
        Die Steine kommen in Paare. Wenn du den Stein berührst kannst du eine Aktion verweden um den <i>sending</i> Spruch zu wirken mit dem Besitzer des Gegenstücks als Ziel:<br/>
        Du schickst eine kurze Nachricht von 25 Wörtern oder weniger. Die Zielperson hört die Nachricht in ihren Gedanken und kann Augenblicklich auf ähnliche Weise Antworten.<br/>
        Wenn die Steine verwendet wurde können sie nicht mehr benutz werden bis zum nächsten Sonnenaufgang.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Scroll of Protection</name>
      <cite>DMH 199</cite>
      <type>Scroll</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <description>

      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Elemental Gem</name>
      <cite>DMH 167</cite>
      <type>Wondrous item</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <description>
        Wenn du den Kristall zerbrichst, beschwörst du einen Elementar wie beim Spruch <i>conjure elemental</i>
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Speer des Blitzes</name>
      <cite>DMH 178</cite>
      <type>Weapon (javlin)</type>
      <rarity>uncommon</rarity>
      <requiresAttunement>no</requiresAttunement>
      <description>
        Wenn du den Speer wirfst und das Losungswort sprichst, transformiert sich der Speer in einen Blitz. Der Blitz betrifft alle Wesen auf einer 1,5m (5 feet) breiten und 40m (120 feet) langen Linie ausser dir und dem Ziel. Alle betroffenen Wesen müssen einen Geschicklichkeits-Rettungswurf gegen DC 13 bestehen oder nehmen 4d6 lightning Schaden beim Misslingen oder halb so viel bei einem erfolgreichen Wurf. Der Blitz verwandelt sich vor dem Ziel zurück in einen Speer<br/>
        Mach einen Fernkampfangriffswurf gegen das Ziel. Wenn du triffst nimmt das Ziel den Schaden vom Speer und 4d6 lightning Schaden.<br/>
        Diese Eigenschaft kann erst nach dem nächsten Sonnenaufgang wieder verwendet werden.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Wand of Fear</name>
      <cite>DMH 210</cite>
      <type></type>
      <rarity></rarity>
      <description>
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Wand of the War Mage</name>
      <cite>DMH 212</cite>
      <type></type>
      <rarity></rarity>
      <description>
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Perle der Macht</name>
      <cite>DMH 184</cite>
      <type></type>
      <rarity></rarity>
      <requiresAttunement>yes</requiresAttunement> <!-- by spellcaster -->
      <description>
        Mit einer Aktion und dem Losungswort kannst du einen Spruchplatz von Level 3 oder tiefer zurückgewinnen.<br/>
        Nach dem Verwenden kann die Perle erst nach dem nächsten Sonnenaufgang wieder verwendet werden.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name>Amulet der Gesundheit</name>
      <cite>DMH 150</cite>
      <type>Wondrous item</type>
      <rarity>rare</rarity>
      <requiresAttunement>yes</requiresAttunement>
      <description>
        Deine Konstitution ist 19 solange du dieses Amulet trägst. Es hat keinen Effekt, falls deine Konstitution bereits 19 oder höher ist.
      </description>
    </item>
    <item>
      <name></name>
      <type></type>
      <rarity></rarity>
      <description>
      </description>
    </item>
  </items>
</cards>
